**Desarrola aplicaciones web**
**5AVP**
**Abimael López Armenta**
-práctica #1 - 02/09/2022 - Práctica de ejemplo 
Commit: f0b66acd9b21adfa6316eeac6967a1798d6c0956
Archivo:https://gitlab.com/Abimaellpz1/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/practica_ejemplo.html

Práctica #2 - 09/09/2022 - Práctica JavaScript
Commit:4d0c402b4123bd523dc7bef3af85c4222c37adf5
Archivo:https://gitlab.com/Abimaellpz1/desarrolla_aplicaciones_web/-/commit/4d0c402b4123bd523dc7bef3af85c4222c37adf5

Práctica #3 - 15/09/2022 - Práctica web con bases de datos - parte 1
Commit: 17bd5b8e842fbbf904590c96e47e3ec3d7644571

Práctica #4 - 19/09/2022 - Práctica Web con Bases de Datos - Vista de consulta de datos Commit:39f89b3115ae3d0b93b72b293074ee79d8e9b1c3
Práctica #5 - 22/09/2022 - Práctica Web con Bases de Datos - Vista de registro de datos Commit:14a51e364e0610eb5b419f9de5a820a05dfcdbb5

Práctica #6 - 26/09/2022 - Práctica Web con Bases de Datos - Conexión con base de datos Commit:bcdd751e89f22067a3cd882cc7211b008992473b
